我好尊重食素嘅人 長文慎入

我有一個呀叔，四十幾歲，食咗二十幾年素，佢係會食蛋果隻，佢有老婆仔女，佢從來唔會迫自己啲仔女跟佢套思想，每次出街食飯，佢都係自己夾菜，菇，豆腐果啲，有時同佢食自助餐，我食緊龍蝦果陣，見到佢默默咁食緊素，我真心好佩服佢，唔係話素食難食，最難能可貴嘅係佢自己嘅果份堅持，而我自己自問就一定做唔到

諗深一層，先唔評價食素嘅好處，一個人，如果因為唔想殺生，而自己堅持呢一樣野，其實真係好值得尊重。但而家啲素食撚，on鳩鳩咁走去迫人地接受你果套，呢啲叫on9。

食素係一件好事，呢份堅持好值得尊重，最濕鳩只係啲素食撚，迫人地接受自己嗰套，搞到呢件好事變成人人都憎

睇到呢到唔知大家又係點諗

食素係好，衰嘅只係某啲仆街
收皮啦

素你老母